dum哈密瓜核落泥度，而家發咗芽，點算？

上個月食完哈密瓜
將啲核擺喺水入面浸
見有幾粒發咗芽就放咗入泥度
宜家已經生到咁

有無人知哈密瓜點種？
上網check一喺就喺室外種
一喺就喺室內用水耕
但係我屋企無露台陽台嗰啲

宜家放喺屋企光管下面，唔知夠唔夠光

種緊5粒牛油果，一粒出左根

聽講要落肥先會出蜜瓜

而加呢個夠晒大啦唔洗換盤
要留意淋水唔好太密，一個禮拜一次就得
想種出黎甜啲就定期落砂糖去啲泥到，會俾到多啲糖分果實

掉兩隻惡魔落去...

咁種出黎就會變成惡魔果實...

雞蛋6隻 糖呢兩茶匙

好得意

使唔使揀淨幾棵？
宜家好似太密

唔駛，佢地遲啲會纏埋一齊變做一棵

仲要加啲橙皮添

你呢啲燈冇用架

落樓下揾住種, 到大咗就收成

夠晒大

光管

好撚慘
巴打係咪諗左好耐